刷牙唔好彈到啲泡入眼！

頭先刷牙，
唔知點樣彈到啲泡入眼，
諗住洗下佢啦，
咪咬住枝牙刷用水潑落對眼度囉！
潑水嗰下唔記得自己咬住枝牙刷，
一潑！拍到枝牙刷，插一插個喉嚨

想問枝牙刷咁樣有冇事？仲用唔用得？

一向都刷完牙就成枝牙刷吞落肚

啲泡仲用得

留返下次用？

教壞人 邊有人唔吞埋個杯